★iphone SE up ios 13.3後 發現恐怖Bug!

icloud內 同一設定重覆兩次

向下拉.....

又一個

好恐怖

hacked?

一個on 一個off

會點？

gay cook

仲唔send email 去同Apple 講
搵到Bug會獎 500美金

重要的事需要提醒兩次

要轉小米了

我用iPhone SE + iOS 13.3 都冇你個問題喎...

因為上同下係兩個唔同版本嘅iOS

樓主撚緊你哋姐

利伸：An + iOS雙修超過十年

why me have

完

reset still here

iPhone SE係咪主機？依家一日叉幾多次電？

一日叉2~3次，但最近換咗11 pro 啦